接受唔到自己鐘意咗個大陸男仔

做project冇得自己分組
同組有外國人 所以一向都用英文溝通
本身以為佢係local/abc 因為佢啲英文accent 好好聽
而佢俾我嘅第一印象係 好有氣質 好gentlemen

有次坐正佢隔離 鼓起勇氣再撩佢傾計（英文）
結果傾足3個鐘
然後有次直落食埋飯
我屌呀
佢真係好有氣質 好幽默 同我有好多共同興趣

每日起身就係期待佢send snapchat同我講gd morning
見到佢 我會變到好緊張 唔似平時咁從容
以前拍拖都未試過咁
我就發現我已經愛上咗佢

直到一次係campus 撞到佢同佢班frd
第一次親耳聽到佢講普通話
真係好流利 就好似佢嘅母語咁
我諗 佢會唔會係台灣人呢
再一次 我見到佢用we7覆message
佢打嘅係我最憎嘅簡體字
我真係喊咗 我真係喊咗

一直以黎我都堅持男朋友要係香港人 本土意識要強
因為始終同聲同氣 有好多野 唔係香港人就唔會明
我諗過 可唔可以唔談政治 只談戀愛呢
應該唔會再遇到好似佢咁高質嘅香港男仔
但真係過唔到自己個關

雖然佢係美國讀過書
但佢覺得香港係中國嘅
雖然佢知道中共唔好
但佢始終會為佢嘅祖國自豪
佢係一個中國人

頭先收到佢message
一個我地好鐘意嘅鋼琴家黎香港開concert
佢約我一齊去睇
我打完呢篇文就會去覆佢

可唔可以安慰下我

佢條腸先安慰到你

唔啦

不了

gay佬生唔到下一代無咩所謂

玩下好啦，我當年都食左好多大陸妹

幫大陸仔含啦仆街

唔會再聯絡啦屌

無問題, 你死返去大陸就得, 唔好帶隻蝗落嚟

其實係咪有咩誤會 我係想講 我唔會再鐘意佢喎

大把男人搵北姑啦 絲打搵件北佬有咩問題
你接受唔到係咪怕俾人笑咋？！

識回頭是岸，比個正評你啦

覆咗唔去了
人都block埋
個project都做完了
以後唔會再聯絡

唔好意思, 見唔到你邊句話會斬攬
係嘅話, 正評你緊守自己防線

你可以做到咁都代表你唔係真係好鍾意佢

Poly?

三大

希望係咁啦 但冇後悔斬欖
反正一定唔會行到最後

原來係city

大陸會捉D基佬去強制治療
D過程好慘架